係唔係要普選？

要就幫手簽左去就到期

Appeal to add genuine dual universal suffrage in Hong Kong as a part of phase 2 agreement between US and China

Hong Kong Universal Suffrage Plan

推

葵涌石籬七點幾 有狗濫捕咗四個後生仔！

即刻簽咗

推

1/12

2/12,大家幫下手

3/12

4/12